香港三大高危職業：炒場師，巴士針灸師，董之英老師😧😧

小弟之前都略講過炒場師同董之英老師
今日暫且不提兩者
想將火力集中喺巴士針灸師

相信大家腰酸背痛都試過睇針灸
原理其實唔難理解
一嘢吉落去 刺激穴位 行氣活血
從而增加你體內血液循環
加快生陳代謝同復原速度
當我地深入虎穴 就唔難發現
巴士都係一樣有佢嘅穴位

是咁的 我姑丈未入獄之前係一位巴士針灸師
佢係一位中大中醫畢業生
佢曾經開過診所
可惜不敵連登仔嗰啲咩中醫=偽科學觀念
被社會淘汰咗 長期失業
但佢無放棄過博大精深嘅中醫學
有一日佢有兩蚊廢老優惠搭巴士嘅時候
見到西隧塞到仆街
於是研發出一套「巴士針灸」理論
詳細理論小弟唔係好記得
但最記得佢講過
巴士針灸一定要放喺底層後排
呢個其實都唔難理解
同人體一樣 愈近心臟/腦嘅位置就愈多穴位
同一道理 巴士底層後排非常之接近引擎
係巴士嘅心臟同大腦
當你每放一支針 巴士就更開心
引擎性能就會提高15%
佢話統計過
刺激巴士重要穴位之後最快可以快1.5倍

佢同我講 針灸之後通常都會拔針
但係自從收咗個徒弟 一切都改變曬
佢話個徒弟好中意返工
有一日喺繁忙時間幫一架塞左好耐嘅巴士針灸
點知有個男仔見到佢針灸緊
針灸完之後㗎巴士竟然快咗咁多
佢好驚訝 於是向我姑丈拜師
我姑丈年事已高
就將佢嘅巴士針灸療法完完全全咁傳授曬俾呢位男仔

就係呢條仆街
剩係用喺返工
又要貪方便
幫完巴士針灸唔拔針
搞到我姑丈上次幫巴士針灸嘅時候
仲俾人老屈同之前嗰幾單case有關聯
佢選擇認罪
因為徒弟犯罪師父都有責任
所以就算佢俾人拉咗
放針事件依然不斷發生

「巴士針灸師」呢份高危職業
除咗要有著醫者父母心嘅仁德
仲要冒著俾人拉嘅風險
其實真係好偉大
希望大家可以尊重「巴士針灸師」

too long

😑😑

Topic 有9分，頗具吸引力
內容3分，過於冗長遲遲未能表達重點

我兩分鐘睇完都叫長💩💩
ching平時睇開公仔書

開名啦

家醜不出外傳

9/10 篇文 perfect 差一分係因為 nben 未出黎

佢放針佬

你錯怪徒弟啦
其實你姑丈先最自私 淨係自已坐緊先針灸
落車就拔走左 咁其他人呢？其他時段既車呢？
個徒弟有個遠大理想 佢希望每一個香港人都可以坐到快車
每日堅持不懈咁去針灸 針完唔拔等其他人都有得享受
最終就會每一間車都有針灸過 每一個人都可以享受到快1.5倍返放工

篇野咁撚悶點做潮文

巴士公司已經發現左呢個方法
好似話請左個國內高手做針灸工程師

300字講完嘅野要用600字唔係冗長咁叫乜野。。。

@n賓 你一撚定係個徒弟黎

收唔收我做徒弟

幫我含先

屌好耐都冇見了

你比狗吊

又25 me

係觀塘區幫襯過巴士針灸師 真係好有效😂👍
唔開名 驚比人話打手